多啲鼓勵中佬港豬出黎

中佬也文宣。香港人！加油！我地用時間同愛憾贏政府！令幼青中老企出黎！

光復香港，時代革命！香港人，加油！

多謝

真係睇唔出

如果路過乜都唔知, 見到以為想清牆

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

都係香港人

好多港豬(尤其係中老年)成世人都未參加行遊行集會
如果佢哋參加得一次,以後應該會成日出嚟
至於有咩方法叫佢哋獻出佢哋既第一次
要大家睇吓有咩方法啦